燒山用7位數字支援台灣手足+推動功能組別登記

12:41開始有提
嚟緊會有捐款計劃 支援手足讀書同生活開支
蕭生之前講過已經私人預備咗7位數字嘅錢做呢樣野

同埋07:55開始講功能組別 幾值得聽下
之後佢仲會推動登記功能組別嘅campaign 資助區議員去做

sor呢條先啱：

燒生不如係台灣搞生意，請返手足
有錢賺仲幫到人

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

推呀爺爺

近來日日J佢

點解要幫啲黑市居民？
你對唔對得住響荔枝角嘅手足

你估手足想做黑市居民㗎，你估佢地留落異鄉咩？

荔枝角手足有我地幫

你唔入埋去陪佢地？

有得走緊係走啦

12:14開始講台灣手足嘅學費情況

push

復工了

係香港唯有 lunch 餐餐食時代支持

Push

多謝燒山

燒山我愛你